左膠不如免費幫中資打工好冇

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

老人同意

左膠（aka藍絲保鑣）已levelup 成為紅店保鑣

721 831

左膠應該去做天使感化敵人。

拉

老羅認同

舉腳贊成

老鳳認同

老無認同

老G認同

認同

老圓認同

阻膠禍害比藍絲/廢老影響更深遠

今次撐你